感謝覺醒字幕組上下為民發聲

覺醒字幕組又有新作好正,但最正都係苦美門係上庭講,蛇齊餅儍同高鐵超資果段(不過好似冇咗),因為可以清楚話比市民知我哋為乜要出嚟.覺醒字幕組上下加油,令更多人覺醒!!!